"Notice" = "提示";
"OK" = "好的";
"Delete Originals?" = "删除原视频？";
"Delete" = "删除";
"Cancel" = "取消";
"This will delete %d video(s) from Photos after they were exported to external storage." = "将从相册删除 %d 个视频（前提是它们已成功导出到外接存储）。";

"About" = "关于";
"App Version" = "版本";
"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Support" = "技术支持";

"History" = "历史";
"View Migration History" = "查看迁移历史";
"Latest" = "最近";

"Photos Permission" = "相册权限";
"Status" = "状态";
"Grant Access" = "授权访问";

"External Storage" = "外接存储";
"Selected Folder" = "已选择目录";
"Not Selected" = "未选择";
"Writable" = "可写";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Choose External Folder" = "选择外接目录";
"Recheck Folder Access" = "重新检查目录权限";

"Video Scan" = "扫描视频";
"Scanning..." = "扫描中...";
"Scan Videos" = "扫描视频";
"Video Count" = "视频数量";
"Sort" = "排序";
"Loading video sizes..." = "正在加载视频大小...";
"Unknown" = "未知";

"Select Videos" = "选择视频";
"Selected" = "已选择";
"Tip: tap a row to toggle selection." = "提示：点击列表项可切换选择。";
"Show Selected Only" = "仅显示已选择";
"By Month..." = "按月份选择...";
"Top N..." = "选择最大N...";
"Apply" = "应用";
"Done" = "完成";
"Select by Month" = "按月份选择";
"Select Top N" = "选择最大N";
"Top N" = "最大N";
"Selected %d item(s). Some videos may not have a local size available (iCloud-only)." = "已选择 %d 个视频。部分视频可能因未下载到本地（仅在 iCloud）而无法获取大小。";
"Known sizes: %d/%d" = "已获取大小：%d/%d";
"Tip: Top-N selects the largest locally-sized videos. iCloud-only videos may be skipped." = "提示：最大N会选择本地已获取大小的视频（按大小从大到小）。仅在 iCloud 的视频可能会被跳过。";
"Select All" = "全选";
"Clear" = "清空";

"Video List" = "视频列表";
"Duration" = "时长";
"Resolution" = "分辨率";
"Size" = "大小";
"Showing first %d items. (Paging/filter will be added next.)" = "仅显示前 %d 条。（后续会加入分页/筛选）";
"Load More" = "加载更多";
"Showing %d items." = "当前显示 %d 条。";

"Migration (Copy to External Folder)" = "迁移（复制到外接目录）";
"Selected Videos" = "已选择视频";
"Migrating..." = "迁移中...";
"Start Migration" = "开始迁移";
"Progress" = "进度";
"Note: this version copies selected videos to the external folder. Use Post-Migration to delete originals." = "说明：当前版本会将选中视频复制到外接目录。可在“迁移后操作”中删除原视频以释放空间。";

"Post-Migration" = "迁移后操作";
"Succeeded" = "成功";
"Failed" = "失败";
"Failures" = "失败列表";
"Copy Error" = "复制错误信息";
"Copied." = "已复制。";
"Showing first %d failures. See History for full details." = "仅显示前 %d 条失败记录，完整信息请到“历史”查看。";
"Only succeeded items can be deleted." = "仅成功项可删除。";
"View Last Run Details" = "查看最近一次详情";
"Deletion is only available for succeeded items. We'll add per-item failure details next." = "删除仅对成功项可用。（后续会补充逐条失败详情）";
"Run a migration to see results here." = "运行一次迁移后在这里查看结果。";
"Deleting..." = "删除中...";
"Delete Migrated Originals" = "删除已迁移的原视频";
"Only deletes videos that passed export + validation in the last run." = "仅删除上一次迁移中“导出并校验成功”的视频。";

"Date (Newest)" = "日期（最新）";
"Size (Largest)" = "大小（从大到小）";
"Size (Smallest)" = "大小（从小到大）";

"Not Determined" = "未决定";
"Restricted" = "受限";
"Denied" = "已拒绝";
"Authorized" = "已授权";
"Limited" = "限制访问";

"No history yet." = "暂无历史记录。";
"Target" = "目标";
"Summary" = "总览";
"Finished" = "完成时间";
"Items" = "条目";
"Run Details" = "运行详情";

"No external folder selected yet." = "尚未选择外接目录。";
"Saved external folder permission expired. Please select the folder again." = "已保存的外接目录权限已过期，请重新选择目录。";
"Selected external folder is not writable." = "选择的外接目录不可写。";

"No external folder selected." = "未选择外接目录。";
"External folder is not writable." = "外接目录不可写。";
"External folder permission expired. Please choose the external folder again." = "外接目录权限已过期，请重新选择外接目录。";
"Selected video could not be found in the photo library." = "在相册中找不到所选视频。";
"No exportable video resource found for this item." = "该条目没有可导出的原始视频资源。";
"Export failed: %@" = "导出失败：%@";
"Copy failed: %@" = "复制失败：%@";

"Nothing to delete." = "没有可删除的内容。";
"Delete failed: %@" = "删除失败：%@";
"Unknown failure" = "未知失败";

"Photo access is required before scanning videos." = "扫描前需要授予相册权限。";
"Photo access is required before migrating videos." = "迁移前需要授予相册权限。";
"Select at least one video to migrate." = "请至少选择 1 个视频再开始迁移。";
"Migration completed. (Deletion is available below.)" = "迁移完成。（可在下方执行删除原视频）";
"Migration completed with failures: %d success, %d failed." = "迁移完成：成功 %d 个，失败 %d 个。";
"Full Photos access is required to delete videos." = "删除视频需要“完全访问”相册权限。";
"Deleted %d original video(s)." = "已删除 %d 个原视频。";
